有無偽豪宅劈租，想租來體驗

幾千萬一層樓
可能一世都唔會買得起
會唔會係呢段期間可以試下

英國有，城堡都有得你住。但係要做屠場。

身邊有好多朋友
無啦啦已經身處英國
無聲無息

何文田旼屎